支持，反對，中立都花小小時間睇睇

我無申請連登AC，CDROM黎，今次借朋友AC講小小野
呢兩個月黎發生既事令我有感而發，亦都好想同中立既人講
你住得係香港就有責任要知道發生咩事同去了解發生咩事

致所有港人：

人係有自由，我地都會專重其他人選擇既自由。
但我想你地諗諗個問題。

今日苛刻既條例推落黎，你無企出黎或你本身反對，唔緊要。話我地阻著個地球轉，阻著經濟發展，話我地暴徒，我地都唔緊要。我地今日出黎係為左大眾的利益，為公義發聲，你覺得唔係嘅，我地好虛偽嘅，無問題。

但你要記著一樣野，我地比人拉哂，比人殺哂，消失哂。無錯，世界會好平靜，世界亦會如常前進，但餘下的人，就只是一堆不問究竟，無知，唔敢發聲，不聞世事既人。

當掌權者大力推行只有利他們自身的條例或制度，無人明白條例背後的黑暗，無人企出黎講野，無人企出黎抗爭。係呀，感覺世界係會好和平呀，但只限於感覺，感覺到啲水暖暖地幾舒服呀，再慢慢感覺到，隻腳舒服到麻木咗，開始無哂知覺，再慢慢開始感覺到啲水好熱既時候，你雙腳已經用唔到，游唔到出去呢個鍋。你地就好似溫水煮蛙裡面既青蛙一樣，慢慢比人剝削，慢慢咁向極權屈服，到最後想發聲？想抗爭？你都無哂手手腳腳啦，抗咩爭？到最後你只能發出那不能自主的悲鳴哀號，成為政治下的一隻亡魂。政治與你無關？政治卻與你息息相關，你支持既政權會善待你？你所謂既政權當你係棋。

大家可以放遠視野睇下呢個世界，思考下呢個世界，再做你自己認為正確既事，無論後果如何，每個人都要為自己揹返，因為你有權做出選擇就有責任揹返。
無論你選擇係咩都好：反對，支持，中立。
擁有一啲野就要付出一啲野，沒有不勞而獲，
每做一個選擇都要付出代價，到最後只會係：
你預左會有既結果 或是 你承受唔到既結果。

請緊記，不選擇也是一種選擇，不要選擇自己承受不了的選擇，不要為自己錯的選擇而後悔。

我不覺得我是最清醒，但我還能為自己選擇而高興。

香港人加油！
光復香港！
時代革命！
不割藉！
不分化！
不後悔！
＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

致所有藍絲同黑警：

如果香港今時今日的衰敗
係示威者搞既話
咁之後變得更差
絕對係因為你地
點解？
因為
助紂為虐!!!
DLLMCH!!!

自推